大灣區規劃正式取代中国製造2025

美國人崩潰了

還有

外貿收皮，咪要搞內銷

貢獻蛆国